# Лабораторна робота №8.1 & №8.2 - Основи документування коду та проекту


## Мета

Для лабораторної роботи “Функції” необхідно додати можливість генерації Doxygen
документації. Розробити відповідні звіти у doc та pdf форматі

## 1 Вимоги

### 1.1 Розробник

Інформація про розробника:
-Степа Ілля Олексійович;
-КІТ 121б;

### 1.2 Загальне завдання

- Додати можливість створювати документацію к программі за допомогою Doxyfile. Doxyfile повинен бути автоматизован за допомогою makefile.
- Розробити відповідні звіти до данної программи

### 1.3 Задача
-У ході виконання команди make doxygen , в директорії dist повинна з’явитися
директорія html. Зміст цієї директорії не повинен понрапити до системи контроля
версіями;
-Як і у попередніх роботах, зміст директорії dist не повинен бути зафіксовано у
системі контролю версіями;
-Файл main.c повинен бути скопійований з лабораторної роботи “Функції”. В файл
повинно бути додано doxygen документацію.
-У дирректорії doc повинні знаходитись відповідні звіти до программи.
Посилання на створений gitlab та github аккаунт:

Посилання на створений gitlab та github аккаунт:
- Gitlab "https://gitlab.com/illiastepa04/lab08_1"
> - Точка входу у проект знаходиться в файлі src/main.c. Вона повинна бути одна,
бо компілятор повинен знати, де починати роботу з компілції;
> - Для того, щоб запустити программу та побачити її роботу, треба в lldb (make
=> lldb dist/main.bin) та натиснути r



## Висновок
На цій лабораторній работі я навчився користуватися `doxygen` документацією й створювати примітивну документацію до проектів, які написані мовою программування `C` .
